點解無黃色股票圈？

壹傳媒同毛記股價真係低到嚇死人
係唔係黃就一定搵唔到大錢？

隻股無得賺-->唔買-->股價唔會升-->隻股無得賺

咁下一步就毒

真係黃賭毒咩

美國軍工股 最唔驚奶共

Netflix , Facebook amazon 呢啲完全冇中國市場

投資美股

可惜香港黃媒/黃店上市注定仆街

Facebook不了

支持樓主
1. RaminDjawadi 100手一傳媒

On9
股價升跌關間公司有冇錢賺春事呀

HKTV 大快活

樓豬應該好多手等救命

正想講佢個老闆正仆街

黃色交易所
幫黃企集資壯大
唔洗怕食人血饅頭，因為資本市場會幫你增值

1716

美股啦

可以攞埋廢老啲錢

可以擺埋廢老藍師奶啲錢

amazon有CN
其他兩個好多海外支那人用或者翻牆
不過都唔係問題

識得有d人真係話大陸股唔買
D傻西老散而為自己影響到股價

282都唔講
不過你敢唔敢買

毛記老千股
支持樓主all in

Net無人講
無佢連登比國家級黑客打殘左

it is zero sum game wor

如果黃色經濟圈註冊做公司然後上市呢